係時候要學定日文了

日文師

N5師

Kamehameha

睇呢個學

很正

辣殺黎

低配版TWICE

做咩依兩日無定仔

國難當前仲掛住兒女私情

屌你老母死支那仔

精神支柱嚟

唔同大難臨頭各自飛咩
我要帶我彩走

有手有腳驚西咩

在心中

呢個時候歡迎屈毛黨
咁我先可以保平安

佢話要帶走阿彩喎
冇反應
和解了

一早安置好 層樓都轉埋佢名

你條柒頭po 撚埋啲支那殘體嘢仲要話人屈毛 死傻閪淨係識是 非 返庇護工場啦

屈毛師